銀行裝修

其實每間銀行都係會有我地的支持者。。如果裝修會不便到佢地拎哂d錢出黎架。。。而且比外國感覺有機會似放火打劫咁。。所以銀行請以裝飾或其他取代裝修啦。。

FPS轉走啲錢咪得

銀行好似仲有其他服務，好似有夾萬之類？